屌你個麥當勞 啲雪糕越岀越騎咧

成日岀埋晒啲古古怪怪既味又香芋又士多啤梨又榴槤 隻士多啤梨成隻藥水味咁 唔排除有人中意食覺得我奄尖既 不過都係細個食果隻脆皮新地筒岩我食啲 幾時可以重岀江湖

屌你咪即係脆皮新地筒囉

香芋好正啵

個入唔好香芋

正確應該係朱古力脆筒

有冇人知點解而家唔岀

香芋雪糕之前不嬲都有, 只係依家難買之麻

以前記得D人去菲律賓旅行會買香芋雪糕

好似係
整朱古力上去既過程，要倒轉個新地，隊落去果盤朱古力汁度，但係太多員工成個雪糕甩左落去，搞到要成盤朱古力換過......所以後來取消左

Sorry for 1999

我諗起Mr.bean油屋個集，個油掃d毛跌落罐油入面

後尾唔係改左做用勺淋上去咩？定我記錯

想食返彩虹新地筒多d

你講果隻新地筒
之前去新加坡有得食
不過係淋上去 唔係倒轉插

邊個發明香芋 同椰絲一樣咁惡頂